[
    {
        "randomId": 482
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zigaritse amahembe zose ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inyundo za bene Ntwari bazikubita hasi ntizimene isi",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Ibinono by'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ntiwigore ndaje",
            "option_1": "Ipikipiki",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Igiheri mu ruhara",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Igikatsi",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Umugono w'ishashi",
            "option_2": "Ubunyereri",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    }
]